一句講哂，KD係唔係勇士名宿?

今日場波傷哂其他巨頭，一人carry禾湧贏波

係 不過都係25狗